練乙錚提醒民陣：切勿現階段和政權談判交易！

係，唔好咩都未爭取到就散

但民陣放哂風要散

比練蛇抽擊

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

推

同美帝交易都唔好同中共交易呀

Pish

唔好行得太快

一定唔可以妥協

佢秋後算帳大搜補有組織能力既人之後再過二讀下次就冇人阻止到佢地

李慧琼接受訪問既時候已經話明會追究

已經死左一個，癌症果位義士又會被告，受傷而家搵唔返既人之後九成正會被告

必須鬥到底

加油呀 香港人！

練老

泛民，民陣千祈唔好同政權有任何閉門會議
我地無分裂的本錢